雲花一現個雲係讀咩？

屌你老母笑撚死

上中文堂老師讀彈

我笑鳩佢讀錯

Zoom Char打haha

佢唔知點回應 冇覆我

單

學下中文先啦

登

談

讀 曇

中大教, 讀"談"
taam4

但唔知中大係咪毒音...

登乜春呀

燈

錯

論壇 個壇先啱喎

拜

樓主講咗個答案好幾次啦咁都未get到
係讀「錯」呀
錯花一現

曇 雲 樓主兩個字唔識分??

講咩

雲花一現喎

雲

「壇」花定「痰」花

N M 不分... GOOGLE 已經當左係同音字.

係讀"咩"標題已經打左 問號好明顯就係反問

雲讀暈

成班唔識字

乜鳩